
                      Le he dao medio punto porque no me deja escribir sino lo pongo.Malísima la peor peli de la historia para el publico general.
Solo salen vídeos con buena música eso si,pero sin dialogo. Aburridisima y muy muy lenta no me salí de la sala porque quería poder criticaría con todas las de la ley. Si salen hasta dinosaurios por dios.
        
            